被連登狗批鬥係無上光榮!

因為連登狗=loser

你呢條撚樣成日撩事鬥非
真係好撚嘈